聽日 7點遮打花園集會 係咪應該諗定 簡單既英文口號

起碼外國人一聽就明

SAVE US FROM CHINAZISM

識嗌一定嗌south park既：
Fuck the Chinese government

外國一定同你推爆佢

FIVE DEMANDS, NOT ONE LESS一句已經足夠再次提醒全世界我哋行動嘅初衷，當然要整更多英文slogan同banner俾外媒影。

"Hongkongers, Resist"
"Stop Police Violence Now"
或者齋嗌PoPo或者police gangs又得